張敬軒算唔算係香港當代最出色既藝術家

佢近十年以自己作為藝人嘅影響力不斷推動香港一d小眾/將要沒落既文化，同時每次現場會都會介紹一d藝術文化比觀眾，相比起其他演唱會，張敬軒作為一個藝人去娛樂大眾時，亦都教導觀眾去欣賞藝術。 諗唔到有邊個勁過佢

係廣東省藝術家嚟喎

佢暗黃

張敬軒係暗黃，但你班撚屌煩膠日日吹谷係想靠害定點

佢的確將一d舊作品重新演繹後 比宜家既人去接受
佢用自己既錢去救 用心機去保留一間極有歷史既錄音室
佢因為鍾意香港舊歷史 甚至租成個地方去住
其實香港真係無咩邊個會咁做

講事實有咩問題 張敬軒為香港付出左好多 佢身不由己先要暗黃

我諗香港得佢一個咁努力保育本土文化

曲線低質左啲喎傻閪

英皇打手？

hater，之前見過，就係想引人入黎鬧

恭喜佢成功咗

P牌樓主收皮啦，喺隔離po係咁屌張敬軒，而家開po扮撚曬嘢，低莊，我好少留言都忍唔住要屌下你

咁你都認到

做多左啦樓豬點解而家連登好似咩人都用得咁

琴日先見你鬧完佢 今日喺度讚緊佢 有精神分裂嘅去睇下醫生先

俾人踢爆就玩假膠
收皮啦屌你老母

呢個樓主係hater黎 專登做埋啲咁嘅嘢 希望明眼人睇得出

你覺得佢係打手 咁即係佢成功呃到你佢係hater 專登開個咁嘅post反張敬軒嘅

我都認到

圈內人都稱佢為藝術家 唔知仲有啲咩值得笑

陳志雲